用一至幾句歌詞形容你而家既愛情 Status

收藏在眼眸，常徘徊左右，愛猜到沒有

留名

原來沒有 從來都沒有